接力 接力啊 啊星 接力

醫護已經承受好大壓力
其他公會係時候企出黎接力

講風涼話既死返出去
冇人得閒理你班垃圾

狗鐵
巴士
建築
物流

全民大三罷
一齊推進

[突發]港龍工會都宣佈要搞罷工啦!!!